\begin{question}[section=1,subsection=12,subtitle={Räumliche Ableitung},difficulty=5,type=mdl,mode=exm,tags={}]
	Was ist eine Räumliche Ableitung? Was ist ein Gradient, die Divergenz und Rotation? Was ist die Richtungsableitung eines Tensorfeldes? Was sind die Sätze von Gauß und Stokes? Wie ist Nabla einzuführen? Was ist die Grundlegende Idee dahinter?
	\\ \textbf{Hinweis:}\\
	
\end{question}
\begin{solution}
	Dispersion durch Abstimmen des Induktivitätsbelages kann Sie beseitigt werden; Fourierzerlegung- unterschiedliche Ausbreitungsgeschwindigkeiten
\end{solution}